美國官員: 中共的「一個中國」原則, 跟我們不同

《AFP》法新社港澳台主編Jerome Taylor:

- 美國將一直以來心照不宣既公開秘密, 用白紙黑字講出黎
- 台灣問題, 隨時導致第三次世界大戰.

表明立場撐台灣

支那真係死毒撚格

靜靜地做女神隻兵都仲可以食吓飯拖吓手仔

係都要迫人公開話憎鳩你先開心

聯署支持封殺微信同TikTok

自己犯賤

香港點歸左邊個中

個風真係似台獨
可能係侵侵絕招

一直都係acknowledge

咁全世界真係得一個中國同一個台灣
所以無衝突 打和super

中國所有定義都同呢個世界唔同

美國官員跟得好貼

賭廿蚊，支那到死都唔會跪低

個人解讀美國立場: 唔理你中共定台灣邊個爭做大佬, 但係台灣比人攪, 我一定還拖

戰爭機會其實越來越大

承認台灣即變相台獨
習總成為千古罪人 係中共體系肯定企唔穩
中共會發生撕裂 不攻自破
所以我建議李蛇李桂華以國安法派遣戰狼三萬去美國生擒trumptrump

利申愛國愛黨

美支建交時美國用 acknowledges 依個字去睇「一個支國」，支那就屈佢咁即係解 recognises 承認。美國都多次解釋，依個字只係解「我聽到你鳩噏」，無任何意見。

允其是小學雞係情緒導向, 衝動行事

打仗香港先有轉機

用廿蚊買保險啦 點知d飛彈會唔會射過黎香港
你知架喇 成功發射率50%
命中率未知........

香港
世界

諗起win win雙贏

一個中國
一個香港
一個台灣
一個新疆
一個西藏
一個蒙古

點解?
除左中國外, 全世界有咩問題?

冇錯 外交語言上 「承認」只能夠用recognize

美國：一個中國，一個臺灣

犯我中華者雖遠必誅

依家台灣都想讓埋中國個名比你，岩哂一個中國原則，比哂面啦

One China
One Hong Kong
One Taiwan

千其唔好射中西環
利申西環番工

中共打台灣未啊？？？

中國係世界毒瘤，唔係香港毒瘤

其人之道還至其人之身

支共嘅一個中國係包埋太陽系

應該都差唔多
印度佬打贏共軍 插左雪山獅子旗....
其他大家心照

即係一邊台灣，一邊中國，都係得一個中國，冇違反一中原則

美國撚狗咁撚

美國黎料 台灣有機會了

我係猛烈的暴風雨阿屌

利申 想改身份證名

美帝：我冇當台灣做中國
請問如何破壞一中政策

中共想挑戰美國做緊既野
怕打仗美國就唔會有今時今日既地位同實力

香港係最需要一場戰爭
好彩嘅話真係可以sir this way

半個世紀以黎第一次講出口

一個中華民國

中國=中華民國

嚟喇嚟喇

真係想逼中共郁手先
不過應該唔會WW3
黎多次八國聯軍似D

一打台灣真係ww3

羅冠聰：過來捉我吧

你郁佢我即郁你

推

一個中國 一個台灣 一個香港

就訓著

袁爸又推測正確

中華民國

古有慈禧八國聯軍
今有習習百國聯軍
存檔死清光

語言偽術以牙還牙，各自表述，識玩

堅決擁護一個中國原則，中華民國

支那都係想迫美帝出聲啫
依家支那又贏

蓬佩奧：中美屬冷戰關係 冀關全部孔子學院

台西即係指中國領土
意指要收復被中國共產黨奪去之華東失地

太過份 已經犯左國安法 支持速龍小隊快d去美國執法

即係中共呢一世都唔洗旨意收返台灣
除非台灣自己投共

無啦偷咗個字嚟用
然後後話定義唔同
真係精神病院咁

其實不嬲都係咁，係某國專登亂譯

一頂綠帽搞到世界大戰。

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

中共=/=中國

中共：習近平=神
世界：習近平=

家下好啦，唔撚扮攤牌啦

啱喇咁就 學哂支那D賤招對付番佢 中英聯合聲明係過時文件丫拿

本身無承認過
個聯合公報係知道同尊重兩岸人地對一個中國既睇法
詳情可睇原文

爭維吾爾

不嬲一中原則一直都係講緊台灣同大陸都各自覺得自己係果個「唯一的中國」
當年又唔知點解咁兒戲傾完寫埋備忘錄之後兩邊都港女式55.就算冇簽署 咁怪得邊個

真喎 人地都已經有民主制度 有自己國旗國歌 而且絕大部份人只會承認台灣係自己國家

中共就好似個癲婆周圍唱話呢個女人自古以來就係我老婆 永遠都唔可以分割 你地啲局外人一定要承認我地係兩公婆！！！

真係好撚肉酸

大陸講到咁兇狠如果發現美國軍機喺台灣起飛就會炸左個機場同堆軍機從而爆發戰爭
到時11月真係敗選咪飛比你睇引你炸佢咪做倒戰時總統
講埋比人知點贏都有既

其實美國講到咁，都係迫支那一定要出手，如果唔係佢哋嘅立國之本就會維持唔到
就同當日二戰經濟制裁日本，迫到日本無辦法唔攻打美國一樣

唔滿意可以斷交 美國可以唔做你哋中國人生意

收咩返
台灣從來都無屬於過支那

推到第三次世界大戰

咁刺激?

美國同臺灣會傾經濟合作，經濟部長王美花講咗國務次卿會去臺灣傾

再加上王毅嘅加速言論（之後仲有楊潔篪），WW3不遠矣。

美臺隨時10月復交

支那共成日講佢哋自己冇侵略嘅基因
但其實佢哋侵略嘅方式係
首先單方面宣布你係佢嘅一部份
之後基於呢一個單方面嘅宣布佢就當係一個事實
跟住大模廝樣去侵略
邊個反對，佢就話你干涉佢嘅內政

第一個係圖博
之後就係東土耳其斯坦
依家就搞香港
再企圖下一步侵略台灣
係侵略台灣之前而家又要搞南蒙古

Taiwan is not China

Hong Kong is not China

正確講我對台灣主權無立場
咁支那版既一中政策就noted with thanks 然後關我撚事

覺得11月前蓬蓬會去台灣都有機會

美國亡我之心不死

香港一齊仆街都無所謂
最想睇解放軍解放台灣

like fb又咁撚多人

中國唔會出手打台灣
根本唔夠打
大家等緊一個理由去開波

但要係合理既理由
如果中國開台灣波先
會被全球圍剿

唔該美帝飛彈射準啲

一個中國已經係歷史文件

第一次講到咁白

第三次世界大戰肯定係圍剿中國
佢醒少少都笠下水唔好搞風搞雨

呢個真
明明係侵略返黎但又要話人地係自己地方

講到咁撚白

我都覺得真係有機《Pompeo突訪台灣》
而且會係投票日之前
將件事升到最後投台灣定投中國

復交太急
美國會係大國第一個
但要時刻準備復交工作
唔係兩個月做到
一年半載都好快

其實之前英國都透露
營造緊英台關係

中共快啲揾速龍去美國咬鳩犯咗国安法嘅Trump 為中国出返啖氣

雜敗敗除咗好嬲好嬲 , 仲識咩野

呢個比喻真係好正

一個中國原則
咪就係全世界只有中國咁解囉

巴打用字執到好正

文宣方向：
只要中共仲存在，台海就冇可能和平

你擔心支那果啲好過⋯⋯

台灣是獨立國家

Very tactfully though.

全世界都係提子毒撚有得同女神whatsapp 再周圍揚話得米 事實係背後比人笑緊 初初人地當你小醜 依加人地個個都當面話你小醜

反話，順手射埋香港

捷克都係咁講

如果新疆西藏獨立成功
伊斯蘭勢力會瘋狂入侵

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

得返幾日炸
幫手簽埋呀

快啲去美領拉人封艇啦
違反國安法 拉得

美帝：我有自己嘅一中政策，任我定，如何破壞？